有無人鍾意睇黑暗類漫畫

講人性醜惡，仲恐怖過鬼故，又有意思
記得有套漫畫叫人魚泡沫
睇完心寒又心酸
大家一齊討論下你地鍾意既黑暗漫畫

個作者都係屈機

人間失格

三角草的春天

講日本大耳窿果本

Dead tube

記得以前喺舊登有巴打推薦一套外國漫畫 好隱晦咁講一個細路女俾呀爸性侵犯
佢床頭公仔見到覺得好sad,然後隻公仔接受唔到跳樓
有無人記得咩漫畫？

國王遊戲
人狼遊戲

基本上都係生存遊戲

惡之華